大埔

據聞10號大埔遊行 作為大埔友米帶各位遊大埔 方便討論路線同玩法
當日吹西風 大埔微風
目前有巴打提議既路線如下

換番做孤高MAP

紅色係中檔商場 藍色係低檔商場 黑色係狗竇
林村河以北係公屋居屋群 以南係唐樓群
遊行路線後段係唐樓 同商場距離甚遠
有咩衣郁可能要去教會暫避

散BAND路線
去大埔墟站有3條路
1運頭街南行,係火車軌下轉左
2廣福道東行,係河邊轉右
3由運頭角里入運頭角遊樂場(係個樹林) 唔好入錯恩主教書院 到遊樂場南端過隧道

巴士小巴方面因為遊行路線踩死左廣福道 九成車應該停駛/改道 以下只供參考
巴士
74X
觀塘碼頭
72X
旺角(柏景灣)總站
72A
大圍鐵路站總站
271
西九龍站巴士總站
A47X
機場(地面運輸中心)巴士總站
E41
機場博覽館巴士總站
72
長沙灣巴士總站
307
中環渡輪碼頭
W3
西九龍站巴士總站
73A
愉翠苑巴士總站
72A
大圍鐵路站總站
A47X
機場(地面運輸中心)巴士總站
74A
啟業邨; 宏照道
74D
觀塘碼頭
73A
愉翠苑巴士總站
72A
大圍鐵路站總站
A47X
機場(地面運輸中心)巴士總站
73A
愉翠苑巴士總站
72A
大圍鐵路站總站
A47X
機場(地面運輸中心)巴士總站
74A
啟業邨; 宏照道
74D
觀塘碼頭
73A
愉翠苑巴士總站
72A
大圍鐵路站總站
A47X
機場(地面運輸中心)巴士總站

大埔墟站對面係新達廣場(shk出品)
扶手電梯上就係 亦都可以用後面既lift/樓梯
停車場出口係西邊
底下巴士站亦有兩條扶手電梯上
新達廣場唔大
得一層係零售店走廊 再上就係百佳同酒樓

回顧85大埔遊行
我方佔據狗竇對開一段南運路
傍晚退守太和路 然後狗出煙彈放題
我方退而近文娛中心
入夜後狗退回南運路太和路十字路口
我方返回一田對開
期後狗前推 距離我方百米開始爆 捉左數名隊友

講多次 啲狗過左路障 跑得慢既好番安全地方 狗衝先走仆硬街

推

push